大家有冇發現黑警sms無左「不用回覆此訊息」

係咪想同市民展開對話？

出sms狗：屌打漏左添

定係我已經被選中先可以回覆

今日未收到, 暑媽通

字數限制，商業sms逐隻字計錢

唔知， 總之report咗畀google係spam

咪撚出垃圾post啦
On9當有趣

有錢買水炮車 冇錢send sms?

就係d錢買哂水炮車咪冇錢sms

Copy 漏左啫，呢類系統係單向傳送，無得睇回覆架

仲加咗暴力添

我收到

冇睇 del咗

但我上次都係無後面個句

不支援回覆功能

第一句係冇㗎
係啲人屌完佢老母佢先叫人不要回覆

好鬼

儘量不要外出

之前回覆佢但失敗，點至可以拒絕接收佢訊息?

馬上小左佢老母

send 唔出

咩中文黎

爆粗回覆唔該

我每次都會覆佢